.TH DEBIAN-REFERENCE 1 "2017 年 9 月 21 日" "Debian" "Debian"
.SH 名字
debian-reference \- 系统安装后用的用户手册
.SH 总揽
.br
.B debian-reference
.SH 描述
这是一个小的脚本，用于启动你的默认浏览器来显示 debian 参考手册文档软件包的首页
.I file:///usr/share/doc/debian-reference-common/html/index.html
.SH 环境变量
.IP BROWSER
用于显示 HTML 文件的浏览器。

.SH 作者
Osamu Aoki (osamu@debian.org)
.br
肖盛文 （atzlinux@163.com）

.PP
该文档需要在 GNU General Public License 版本 2（或更高）的版权协议下使用。
